{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161113?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 알라딘키즈풀빌라"
    },
    "text": "泰安に位置する最高の一軒家キッズプールビラです。 海の近くにあるので眺めが美しく、きれいなプールを毎日新しい水で給水します。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合は電気グリルのレンタルまたは炭とグリルをご利用いただけます。 炭とグリルの利用時間は17:00から20:00までで、追加費用は現地で決済します。 幼児の場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 個別温水プールが利用でき、利用時間は入室後から21:00までです。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 駐車場や消火器、煙感知器などの施設が提供されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家キッズプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "この一軒家キッズプールビラは泰安に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ給水されますか？",
            "answer": "プールは毎日新しい水で給水されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのようなオプションがありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、電気グリルのレンタルまたは炭とグリルの利用が選択できます。炭とグリルの利用時間は17:00から20:00までで、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、追加料金が発生しますか？最大人数は何人ですか？",
            "answer": "幼児の場合も追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "個別温水プールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "個別温水プールの利用時間は入室後から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "駐車場や消火器、煙感知器などの施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 365
    }
}